轉軚話收貨個啲人智力都係有問題

香港人已經退無可退
連撤回依個字眼都要退一步收貨既人
個腦係唔係有問題

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

有咩可

能講4隻字都唔講2隻字

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

老色認同

聽人講林太會睇連登「所有」反送中post
1)因為我地唔信你，所以只接受有法律效力嘅「徹回」
2)因為我地唔信警監會，(往蹟你自己搵人搵)，所以一定要另外嘅獨立調查委員會
3)因為你嘅失敗再加高壓手段，所以所有人(不包括撐警嘅藍絲廢老)係反送中活動中因反送中而犯嘅罪行都係政府單一為因嘅錯，所以一定要停止追求，全部釋放

話接受即係割

老閃認同

語言偽術都收貨，咩玩法

認同，唔可以退之餘仲要佢個智能燈柱同社會信用系統收皮！！！

老九認同